其實劉華做雷洛做得好喎 點解話佢冇演技

洛哥真係好型好正

究竟劉華俾左咩文件個鬼佬署長睇,令佢可以做華人總探長呢？

佢老婆賭錢

城城

收陀地計劃書

劉德華只可以做番劉德華咁
戲路感覺上無張家輝咁闊